武磊親承武漢肺炎不影響生涯：不用擔心！完全沒問題

武磊：完全不用擔心！

在確認了新型冠狀病毒檢測呈陽性之後，武磊的身體狀況也是人們關心的問題。在央視的節目中，武磊談到了自己的情況，他表示完全不用擔心這一病毒會影響他的職業生涯。

武磊說道：「我覺得像我這樣輕型的這種症狀的話，其實完全沒有必要擔心吧。因為通過我自身的這種感覺來看的話，我完全是感覺到一天比一天恢復得好。然後身體狀況，我覺得完全沒有問題，對之後的這個職業生涯的影響。」

同時武磊表示，這幾天自己仍然處於靜養狀態。「可能之前對這個病毒也不是有很充分的認識，雖然說現在我的症狀沒有了，已經完全消失了，但是我覺得還是需要靜養一段時間，把整個身體的機能去調整到最好的狀態，然後再去慢慢地開始進行訓練。」